買返黎嘅電視遊戲機嘅HDMI頭壞左

想問有無巴絲知道香港邊到有得維修呢類機嘅舖頭

淘寶買返黎

抵撚死呀

係好撚抵死 不過都想問下會唔會有

咩電視遊戲機

小霸王

電器嘢都敢淘 冇爆炸已經要偷笑